只許公審教練，不淮麗瑤說謊？

一定係個教練錯曬？都未報警同落案憑咩單方面說法就斷定教練有做過同有錯？

班道德撚未審先判就已經公審緊個教練啦，點解連登仔唔可以公審番麗瑤

有無人可以解答

女權當道係咁
如果係以前一早比人捉去浸豬籠